唔解散警隊可以上熱門

仲要一堆同樣底既同意推post

We never forget, We never forgive

第六訴求

俾人屌到上熱門

屌

我也是醉了

黑警死全家